{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13048&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "물금 블리스"
    },
    "text": "当ブリスホテルでは、Netflix視聴が可能な客室をご用意しております。ぜひご利用ください。当ホテルは駐車場を完備しており、ムルグム駅まで約370m、徒歩約5分です。梁山デザイン公園は車で約5分、2.44km圏内に位置しております。梁山繒山駅までは車で約6分、3.03km圏内にあります。ムルグムICまでは車で約9分、5.55km圏内に位置しています。梁山市外バスターミナルまで車で約0分、6.2km圏内にあります。黄山文化体育公園は徒歩約0分、880m以内に位置しています。梁山釜山大学病院は車で約8分、3.82km圏内に位置しています。梁山総合運動場は車で約5分の距離である6.34km以内に位置しています。当ブリスホテルは、最高のサービスと施設で親身に対応いたします。 Enjoy Bliss!!!",
    "QA": [
        {
            "question": "ブリスホテルでは何が可能ですか？",
            "answer": "当ホテルではNetflix視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ムルグム駅まで徒歩約5分、車で約370mです。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "梁山デザイン公園が車で約5分、2.44km圏内にあります。"
        },
        {
            "question": "梁山繒山駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約6分、3.03km圏内にあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りのインターチェンジまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ムルグムICまで車で約9分、5.55km圏内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どれくらいで市外バスターミナルに行けますか？",
            "answer": "車で約0分、6.2km圏内にあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような公園がありますか？",
            "answer": "黄山文化体育公園が徒歩約0分、880m以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "病院へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "梁山釜山大学病院は車で約8分、3.82km圏内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スポーツ施設へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "梁山総合運動場は車で約5分の距離である6.34km以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブリスホテルのサービスや施設について教えてください。",
            "answer": "当ブリスホテルは最高のサービスと施設で親身に対応いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 354
    }
}